要幾耐先放得底被帽

已經一年幾
每次諗起條臭西呃我 同條狗公去旅行 就覺得自己呢世都唔會再相信愛情

識第2個

放低咗個人
放唔低件事

唔敢信人 可以點
成日覺得又會俾人呃

同路人

小妹帽過人好正

帽人仆街死

佢仲要同左個又肥又柒既毒撚一齊

比人帽多次

自己揀埋啲雞抵死

Dnlm 雞冇樣睇ga

可以問下陳同佳

近排都比人帽咗

要幾耐放得低都係睇你自己
巴打咁深情就真係難放低啲啵
同埋你中間啲情意結都未打開
會好難放得低

情愛就好像 一串夢夢醒了一 切亦空
或者是我天生多情方給愛情戲弄

我都想知

巴打中間有冇去識唔同嘅人阿？

被人帽完應該多謝佢
多謝佢俾你認清佢係一個咩人
多謝佢有俾借口同你分手
多謝佢放過左你下半生
如果同佢結左婚生咗仔佢先露真身帽尻你，嗰時真係食屎都唔掂。
長痛不如短痛，屌過爽過開心過就算吧啦
反正世界上咁撚多女，怕單身怕冇下個？

約會就像是分享飽肚滋味
各取所需完就算啦
露營必須走

呢世都唔會再全心全意去愛人

放心喎，佢哋唔會過得好
兩個道德感比較低嘅人，為咗所謂嘅「真愛」係埋一齊，遲早出事
加油啊

睇你愛得幾深
三年都未完全放低

為何永遠放不低